用過smt真係返唔到轉頭

早排cut左cmhk轉smt
轉左之後上網順左快左
信號由2格升到4格
月費又一樣
果然smt係良心企業

諗唔到有邊個台可以差過中移動

我反而收得ok